收到風歐聯16強抽簽結果

李城-皇
巴-拜
祖-波
多-聖
阿-西
馬-鏝
拿-賓
摩-利

保送我皇

兩隊都係B組出黎架on9

利記呢

17強

留意到樓豬成日開膠po

摩-利

辣殺